{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074284?place[place_type]=GID&place[gid]=1074284&place[latitude]=37.8350801646&place[longitude]=127.5369208715&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 제이드파크"
    },
    "text": "幸せの最高価値は何でしょうか？ ここではすべてのお客様が自然の中でゆっくり休んで美しい思い出を作れるように努力しているそうです。 ところが、皆さんが幸せな姿を見るのが一番嬉しい瞬間だとも言われています。 ここで作る美しい思い出と特別な旅行がその幸せを生み出します。 そして、この宿は入室時間が午後3時で退室時間は午前11時です。 予約する時、人数変更があれば事前に連絡するように言いますね。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しも受けられないそうです。 また、ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室を拒否されることもあり、払い戻しもできないそうです。 もちろん宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約も決定によって受けるかどうかが決まり、払い戻しもできないということです。 次の利用客のためには入室と退室時間を守らなければならず、客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任だということも知らせてくれます。 直火方式で料理を調理したり、個人的に用意した炊事道具は使用禁止になっていますし、客室内での喫煙も禁止されていますね。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌も慎まなければならず、リアルタイム予約時に重複して予約されることもあるというので確認しなければなりません。 そして、期間未確定で料金が間違って策定された場合は、自動的に予約キャンセルになることもあり、通常の金額で再予約できるそうです。 この宿にはメゾネットタイプの一軒家の客室があり、IPTVとWiFiが利用可能で、プールとバーベキュー場もあります。 プールは6月から8月まで利用でき、バーベキュー場は午後3時から午後11時まで利用できるそうです。 バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンのようです。 それから駐車も可能だそうです。 じゃあ、終わり！",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数変更がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約時に人数変更がある場合は事前に連絡するようにしてください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しも受けられないことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室を拒否されることもあり、払い戻しもできないことがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約も決定によって受けるかどうかが決まり、払い戻しもできないということです。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "料理を調理する際の制限事項は何ですか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理したり、個人的に用意した炊事道具は使用禁止になっています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールとバーベキュー場の利用可能な期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは6月から8月まで利用でき、バーベキュー場は午後3時から午後11時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンのようです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 598,
        "QA": 468
    }
}